有無拍緊拖嘅你 覺得做唔到自己？

我知道人係有好多面 對住另一半 對住自己啲朋友 對住屋企人 對住公司啲同事 都可以好唔同 有時覺得自己係到扮緊野 但有時又覺得唔係 好矛盾 如果真係扮出嚟 點扮到咁耐？對住唔同嘅人 表現出唔同嘅自己其實係好合理？

有無人會因為覺得同另一半一齊嘅時候，做唔到自己，而會考慮分手？

利申：拍緊拖時一直做緊自己

做唔到自己都唔會拍得耐啦
btw 想拍得耐 但開始做唔到自己
睇到我留言唔洗講我知

何謂自己

忠於自己？

每個人都是獨一無二、無可替代的，都有自己的特點和長處，別試圖把自己變成別人喜歡的樣子。如果為了討好別人而表現出別人想要的樣子，或去做自己不想做的事，那只會令自己難過。不要太在意別人的看法，不要試著成為別人，而是要忠於自己，做真正的自己。

拍左四年 變到個人冇晒底線無限容忍

愛一個人 就會為對方改變自己